咁多人龜縮，一罷工即刻出來記招兼復出

證明罷工真的有必要！呢樣嘢正中要害！

只不過人數、日數不足，令佢可以扮睇唔到

我覺得應該要開個罷工聯會聯合更多行業公會增大個罷工規模
難得機場人員搞左個核彈級的罷工活動令機場癱瘓就唔好比佢停
搞大佢